CRAVITY團名差點成「地球少年」？！GET CLOSER！成員不專業介紹

Get closer！顏喲哈些喲，CRAVITY咪打！

😳💘✊🏼

請Gchi💘✊🏼小妹的油管頻道🙏🏼😝

垃圾

Treasure拋離白頭佬幾廿條街
都係嗰句 屌你老母白頭佬

淨係識奶崔💘😅

‎